[
  {
    "question_number": 1,
    "question": "الاختباء خلف .........الآخرين ينتج .........",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أراء – علماء",
      "بيوت – لصوصا",
      "قناعات – إمعات",
      "غايات – وسائل"
    ],
    "answer": "قناعات – إمعات",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 2,
    "question": "يجب الذهاب إلى الطبيب بشكل ......... ، لأن .......... خير من العلاج .",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "منتظم – التداوي",
      "........-الدواء",
      "دوري-الوقاية",
      "يومي- وقائي"
    ],
    "answer": "دوري-الوقاية",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 3,
    "question": "لو كان المال يغني عن ..........، لما تزوجت بنات ...........",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الناس-الرجال",
      "الرجال-الملوك",
      "الناس-النساء",
      "النسب – الأغنياء"
    ],
    "answer": "الرجال-الملوك",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 4,
    "question": ".......... الأمور  هو .......... في كل شيء .",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "رقي- الارتفاع",
      "أفسد-الزيادة",
      "أصلح- الاعتدال"
    ],
    "answer": "أصلح- الاعتدال",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 5,
    "question": "......... أهم هدف  في...........",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "المدرسة- الحياة",
      "الواجبات - الدراسة",
      "الخريجات – التعليم",
      "المخرجات – الدراسة (المخرجات – التعليم )"
    ],
    "answer": "المخرجات – الدراسة (المخرجات – التعليم )",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 6,
    "question": "تكلم وأنت .......... وستقول  كلام..........عليه طوال حياتك.",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "غاضب–تندم",
      "مبتسم- تفرح",
      "فاهم- تندم",
      "مبتهج – تسعد"
    ],
    "answer": "غاضب–تندم",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 7,
    "question": "إن العامة يرون أن العالِم ...... يكونون عند حضرته كالطفل في .... أمه .",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الحافظ- بطن",
      "العامل- حجر",
      "الكيس - بيت",
      "المتواني – عطف"
    ],
    "answer": "العامل- حجر",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 8,
    "question": "الصداقة.................. الحياة زهورا .",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تزهو (تنتج)",
      "تكسو",
      "تنمي",
      "تكثر"
    ],
    "answer": "تكسو",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 9,
    "question": "الإهمال  يقتل أي علاقة مهما كانت قوية ، ........... يصنع أي علاقة مهما كانت مستحيلة.",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "والعدل",
      "والتواضع",
      "والاهتمام",
      "والالتزام"
    ],
    "answer": "والاهتمام",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 10,
    "question": "...........  يقتل أي علاقة مهما كانت قوية و ........... يصنع أي علاقة مهما كانت مستحيلة.",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الإهمال- الاهتمام"
    ],
    "answer": "الإهمال- الاهتمام",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 11,
    "question": "الشخص......هو الذي يحول حجارة الناس إلى نجاح  ((الشخص ......... هو الذي يبني من الحجارة التي تلقى عليه بنية تحتيه ) .",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الناجح",
      "الماهر",
      "الحازم",
      "الطيب (المكافح)"
    ],
    "answer": "الناجح",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 12,
    "question": "الشخص..... هو الذي يحول الحجارة التي يرميها عليه الآخرون إلى أساس ثابت .",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الناجح",
      "المكافح",
      "الحازم",
      "الطيب"
    ],
    "answer": "الناجح",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 13,
    "question": "الشخص .......كالجبل، كلما رماه الناس بأحجار الحقد أو الحسد، زادت الجبل قوة وارتفاعاً!",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الناجح",
      "الحازم",
      "المخلص"
    ],
    "answer": "الناجح",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 14,
    "question": "إن لحظة .......... تساوي أحيانا حياة من الخبرة",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تعقل",
      "تفنن",
      "تعجل",
      "تسرع"
    ],
    "answer": "تعقل",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 15,
    "question": "....... تسلم به خير من ........ تندم عليه",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "صمت-نطق",
      "خير-علة",
      "علم-عالم",
      "حسنة-سيئة"
    ],
    "answer": "صمت-نطق",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 16,
    "question": "الصمت عند الفرح ........... و الصمت عند النصيحة ......... و الصمت عند الفوز ثقه.",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "خسارة - أدب",
      "تبلد -فشل",
      "خير-رزق",
      "عمل-علم"
    ],
    "answer": "خسارة - أدب",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 17,
    "question": "بعض الناس يضيعون أوقاتهم في  .......... المال ثم يضيعون هذا المال في........الوقت",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "جمع ـ قتل",
      "هدر- صرف",
      "تعداد – مراجعة (حب – استغلال)",
      "جني – إدارة"
    ],
    "answer": "جمع ـ قتل",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 18,
    "question": "الشعر يجب أن يكون من معطيات .................. لا ...............",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الإحساس - الحواس",
      "الإيمان - الخواطر",
      "العمل - النضج",
      "العلم – الشهادة"
    ],
    "answer": "الإحساس - الحواس",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 19,
    "question": "إن افضل جندي هو الذي ..........  والمقاتل المتمكن هو الذي ينجح بلا .............",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "لا يحارب-يتراجع",
      "لا يقاتل-عنف",
      "لا يتقهقر - هزيمة",
      "...... – رحمة"
    ],
    "answer": "لا يقاتل-عنف",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 20,
    "question": "راحة النفس في قلة .........وراحة الجسد في قلة..........",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "النوم – السهر",
      "الهموم – الزكام",
      "الكلام – الزحام",
      "الآثام – الطعام"
    ],
    "answer": "الآثام – الطعام",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 21,
    "question": ".......السعيدة تكون ب ....... بين الزوجين مما يقوي الحب بينهم",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الزيجات -الاحترام",
      "العلاقات – النية",
      "النفقات – الأعمال",
      "المودة –الحقد"
    ],
    "answer": "الزيجات -الاحترام",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 22,
    "question": "كم من نعمة في طيّ ............ و كم من نقمة في طيّ ..............",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "نقمة – نعمة",
      "ميسرة - معسرة"
    ],
    "answer": "نقمة – نعمة",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 23,
    "question": "تسعى الدول الي الاهتمام بالجيل و.........النوعية لذا تحرص الدول.........على اصلاح برامجها التعليمية",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الكفايات – المتقدمة",
      "الشخصيات – المتعلمة",
      "حاجات – الكبيرة",
      ".......- المتحكمة"
    ],
    "answer": "الكفايات – المتقدمة",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 24,
    "question": "ميخائيل نعيمة ........... تطوير الحركة الفكرية والثورة الثقافية",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "قاد",
      "باد",
      "كاد",
      "فاد (عاد)"
    ],
    "answer": "قاد",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 25,
    "question": "ندنو من......... بقدر ما ندنو من التواضع.",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "العظمة",
      "الكبر",
      "الضعف",
      "الشفقة"
    ],
    "answer": "العظمة",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 26,
    "question": "ان الاتصال في العلاقات ....تشبه التنفس في الانسان كلاهما يهدف الى ......الحياة .",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "المحاضرة – المناظرة",
      "المحكمة–المناظرة",
      "العلمية – فناء",
      "الإنسانية–استمرار"
    ],
    "answer": "الإنسانية–استمرار",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 27,
    "question": "الألفاظ هي رداء ...... فيجب ألا  تكون في ثياب رثة  بالية .",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أفكارنا",
      "أرقامنا (أقوالنا)",
      "هيئاتنا",
      "طلباتنا"
    ],
    "answer": "أفكارنا",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 28,
    "question": "العيب في سفينتنا ليست ....... التي بدأت تلوح في الأفق بل في الفئران التي تأكل ......... ونحن عنها غافلون.",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "العاصفة – جنباتها (جوانبها)",
      "البروق- طعامنا",
      "السفن- أطرافها",
      "الأمواج – مراسيها"
    ],
    "answer": "العاصفة – جنباتها (جوانبها)",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 29,
    "question": "إذا استطعت أن تقابل الله اخمص البطن عن ........الناس كافٍ لسانك عن ........فافعل ذلك",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "صادق- اللهجة",
      "أموال – أعراضهم",
      "عال – اليد",
      "خفي – النفس"
    ],
    "answer": "أموال – أعراضهم",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 30,
    "question": "انتشار ........... الإسلامية في أنحاء العالم دليل على ..........الحضارة الإسلامية",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الآراء- روعة",
      "الأسواق-نهضة",
      "العمارة – عظم",
      "الأفكار –تقدم"
    ],
    "answer": "العمارة – عظم",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 31,
    "question": "الذين لا يتراجعون عن آرائهم يحبِّون أنفسهم أكثر مما يحبون..........",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الحقيقة",
      "غيرهم",
      "آراءهم",
      "التراجع"
    ],
    "answer": "الحقيقة",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 32,
    "question": "إذا سلكت الطريق ….. فلن تحتاج إلى …… للوصول إلى النهاية ، بل تحتاج إلى الوعي كي تستدير وتعود أدراجك (لو سلكت الطريق ........ لن تحتاج ........ حتى تصل للنهاية لأنك ستعرف وستعود أدراجك.",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الخطأ- السرعة",
      "الصواب- الوقوف",
      "الصواب-بطئ"
    ],
    "answer": "الخطأ- السرعة",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 33,
    "question": "إذا سلكت الطريق. …… فلن تحتاج إلى ……. كي تصل لنهايته ، بل تحتاج إلى الوعي لكي تستدير وتعود أدراجك",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الطويل -بطء",
      "الصوب-التوقف",
      "القصير -التعافي",
      "الخاطئ - السرعة"
    ],
    "answer": "الخاطئ - السرعة",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 34,
    "question": "أعطني سمكة تعطيني طعام.....ولكن علمني الصيد تعطيني طعام.....",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كاف – واف",
      "يومي – دائم",
      "كثير -.....",
      "لذيذ - وفير"
    ],
    "answer": "يومي – دائم",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 35,
    "question": "إذا أعطيتني سمكة سيكون لدي طعام…….وإذا علمتني الصيد سيكون لدي طعام…..",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "لذيذ-وفير",
      "كافٍ- وافٍ",
      "يومي – دائم"
    ],
    "answer": "يومي – دائم",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 36,
    "question": "لا تتهاون في الأمور …….  اذا كانت قابلة ل….. ( لا تتهاون في الشيء ........ إذا كان قابل ل ........)",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "البسيطة المغفرة",
      "الصغيرة – التنامي"
    ],
    "answer": "الصغيرة – التنامي",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 37,
    "question": "القوة الحقيقية لا يقصد بها القوة ........  فقط بل القوة الحقيقية هي التي تتمثل بـ ....... التي لا يهزها شيء والتي لا تقهر .( القوة ليست القوة ............ بل هي .......... التي لا تقهر)",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الجسدية -الإرادة",
      "النفسية - .......",
      "العقلية - .........."
    ],
    "answer": "الجسدية -الإرادة",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 38,
    "question": "أسعى دوماً لأفتح ........... للأفكار، و لن أرفض (أعارض) موقفاً لمجرد أنه ..........( افتح ……… للأفكار الجديدة ولا ترفضها بمجرد أنها  ………) (فتحت أبواب …….. بالأفكار ولم أرفض فكرة جديدة لمجرد أنها ..........",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "نافذتي – أكيد",
      "قلبي – رشيد",
      "ذهني – جديد",
      "بابي – عنيد"
    ],
    "answer": "ذهني – جديد",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 39,
    "question": "الكلمات مثل الدواء إذا….. منها نفعتك واذا ……منها قتلتك",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أقللت-أكثرت",
      "شربت –ضرت",
      "...... – قتلت"
    ],
    "answer": "أقللت-أكثرت",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 40,
    "question": "الإنسان ...... يصبر على الفقر، وبعقله يجتلب الغنى، وبعافيته يبلغ الغاية ويكتسب .......... ، والعقل في جميع أحواله",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "بإيمانه -........",
      "بعقله – السعادة"
    ],
    "answer": "بعقله – السعادة",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 41,
    "question": "الانسان ...... يصبر على الفقر وبعافيته يبلغ الغاية ويكتسب السعادة  فالعقل ضياء و........",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "بإيمانه – قوة",
      "بعقله – نور"
    ],
    "answer": "بعقله – نور",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 42,
    "question": "…….إذا أصابته الدنيا لم يفرح ، وإذا فاتته لم يحزن",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "اليائس",
      "الزاهد",
      "المتواضع",
      "الغني"
    ],
    "answer": "الزاهد",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 43,
    "question": "المناعة هي درجة مقاومة.......للأمراض عند الاصابة ب .......",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الجسم-العدوى"
    ],
    "answer": "الجسم-العدوى",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 44,
    "question": "الكتاب الذي قرأته بالأمس كان …..... لدرجة أنني(حتى أنني) ……. إلى الفجر",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شيقاً – سهرت",
      "مخيفًا – نمت",
      "طويلاً – هجعت",
      "مسليًا – نعست"
    ],
    "answer": "شيقاً – سهرت",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 45,
    "question": "الناس يستطيعون رؤية ......الذي في رأسك ولكنهم لا يشعرون ........ الذي تعانيه.",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الكفاح – تناحر",
      "الجدل – شجار",
      "الصراع – صراع",
      "الجرح – الألم"
    ],
    "answer": "الجرح – الألم",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 46,
    "question": "الناس يستطيعون رؤية الجرح الذي في ......... ولكنهم لا يشعرون ........ الذي تعانيه.",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "رأسك - الألم"
    ],
    "answer": "رأسك - الألم",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 47,
    "question": "الناس لا يشعرون بما تعانيه من ......... ، ولكنهم قد يرون .........",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مرض – أحلامك",
      "ألم – جروحك",
      "تفكير – كلامك",
      "تأمل – دموعك"
    ],
    "answer": "ألم – جروحك",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 48,
    "question": "من دخل ........  بلا زادٍ ، فكأنما ركب البحر بلا ........",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "القبر – سفينة",
      "البيت- قارب",
      "الموت – شراع"
    ],
    "answer": "القبر – سفينة",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 49,
    "question": "النفط هو مصدر الدخل …..للمملكة العربية السعودية فإن ارتفاع النفط يعد ….لاقتصاد المملكة",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أساسي- تباين",
      "الأول-ايجابي"
    ],
    "answer": "الأول-ايجابي",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 50,
    "question": "خير الكلام ما كان يغنيك .......عن.........",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كثيرة-كثيرة",
      "قليلة-كثيرة",
      "كثيرة-قليلة",
      "قليلة- قليلة"
    ],
    "answer": "قليلة-كثيرة",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  },
  {
    "question_number": 51,
    "question": "البيت بلا  ...... كالمقبرة ، والرجل الذي  ...... صفر .",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مكتبة-لا يقرأ",
      "سقف-لا ينفق"
    ],
    "answer": "مكتبة-لا يقرأ",
    "exam": "الاختبار الثاني( إكمال الجمل) دورة المحوسب 2025",
    "category": "إكمال الجمل"
  }
]